雖然你中出即飛我 不過都多謝你

試過鍾意一個唔鍾意我嘅人，浪費咗自己好多時間；
試過對人一見鍾情，好可惜佢背叛咗之後我仲聲大大咁；

今次鍾意咗一個好特別嘅人，而佢同之前嗰兩個好唔同，我亦都將自己嘅第一次比咗佢，我哋過咗一個好開心嘅聖誕節，佢係唯一一個真係明我嘅人，以前果兩個一個就唔了解，一個就唔明扮明，我以為遇到一個soulmate咁嘅人，好可惜佢都係唔想同我一齊，可能條件太好卦

anyway 希望大家享受埋呢個假期，光復香港 時代革命

推拉狗唔好入嚟咬我pls

推拉狗已經轉左username rip

你幾時學埋人哋啲衰嘢

邊隻？

死返入被竇ff 啦 c角suck條

小朋友 識唔識尊重人 可唔可以唔好基佬前基佬後

其實嚴格嚟講冇中出 有帶袋

是錯愛

爆半個名黎聽下

崩潰我有經驗 選一周最後兩天 好可惜聽日又要返工 而家仲痛緊

佢?

佢gay界應該唔出名 我本來都唔知佢係......

樓主呢d假膠撚真係好撚柒煩

膠你老母咩 起完我底再返嚟同我道歉

中出個feel係點

痛大於一切

向好既一面諗
中出係爽
不是痛

你知唔知佢中出邊度

完了